Printovi nisu pod zagradama, u otvaranju filea varijabla je krivo napisana, raw_input je zamijenjen sa input i u else grani je dodano da se povećava za svaku pojavu iste riječi umjesto da svaki put postavlja u 1